好唔開心啊 好想唱K啊

唔想自己一個唱

9up完

一個唱先爽，可以周圍cow 女

前題係： 高富俊

一齊唱

一齊唱 我都有野煩

一齊唱，我唔想唱

幾時？

屋企唱

我都想唱

一齊唱啦

溝自已

係咪架

Should I give up or should I just keep chasing pavement

開goodnight唱

咩黎

約K post

秒回 sosad 交app

識唱一定唱平日 lunch K

唱 K 人數 2 - 3 個人 啱啱好

交友?

係 手殘

幾好玩 哈哈

生活一點樂趣

Lunch 唔夠喉 通K

平日 一百蚊唔駛 可以唱 6 粒鐘喎

你唱過未 ?